內地單身女想為人母 赴澳洲揀澳男捐精誕女嬰

內地不少女性到了生育年齡卻苦無伴侶，想做媽媽，但因內地法律仍不容許未婚女性在捐精者協助下誕下試管嬰兒，所以有人就選擇跑到澳洲做人工受孕。

陳凰在澳洲接受人工受孕，成功誕下女嬰（網上圖片）

現年33歲的上海姑娘陳凰（Chen Huang，譯音），剛剛在澳洲分娩。非常喜歡小孩的她說，曾經試過找個男人來生小孩，但現在在情路上已放棄了希望。陳凰是看到一篇有關外國精子銀行的文章後，加入一個聊天群組，研究在海外接受人工授孕的可能性。

陳凰說她考慮了超過一年，才決定到澳洲接受人工受孕（網上圖片）

陳凰表示，她考慮了超過一年，因為有很多問題都需要想清楚，例如孩子出生後怎麼跟親友交代、應不應該公開、孩子長大後，又應不應該告訴孩子真相等等。在思前想後她終於決定選擇到聲譽良好、生育技術先進的澳洲接受人工受孕。

協助陳凰的靳醫生表示，近年來自中國的客人越來越多（設計圖片）

陳凰光顧的是悉尼一間私人診所，幫她的是會說普通話及廣東話的靳醫生（Andrew Kan，譯音）。靳醫生表示，近年來自中國的客人越來越多，希望接受人工授孕的婦女，可以根據捐精者填寫的表格，了解他的種族、身體特徵、教育水平及病歷等，才選擇孩子生父。

陳凰表示，日後女兒如果問起自己如何來到這個世上，她會坦白告訴女兒真相（網上圖片）

陳凰最後挑選了一位澳洲捐精者，在今年2月接受人工授孕，返回內地後發現自己成功懷孕，今年9月在父母陪同下，返回悉尼待產，並在上月剖腹誕下女嬰。陳凰認為，這是她最大的成就，也是生命中最快樂的時光，從此一切都改變了。她還表示，日後女兒如果問起自己如何來到這個世上，她會坦白告訴女兒真相。

返回悉尼待產，並在上月剖腹誕下女嬰。

精子：幾難得先做到澳洲撚 點撚解又要返返去終國
點解！

以為直接性交

你都on9，人地澳洲已經拎好護照屌西

成本最低

聖母？ 已取居澳權

都幾明白呢類女人
自己條件好但又遇唔到件好既
又唔想屈就於是但搵件下體動物

種都要白人種
中國人喎

引入白人優秀基因

呢啲生育服務對像唔應該係單親自私撚

粒精子見到粒卵果刻應該好撚唔開心
屌你老味支那人

剛剛相反
係劣化優秀基因

為咗移民做豬乸都在所不辭
支那人加1分

白人都大撚把 white trash la

生個仔就可以全家入籍澳洲

屌啦星點解佢可以喺澳洲生？

可以，俾錢咪得。同埋個細路唔會有澳洲居留權

混血混得好睇就贏哂

肯比洋腸屌又無手尾跟，大把洋腸排隊中出啦，使鬼搞人工受孕咩

咁濫駛閪去做人工受孕咩

呢d係叛國份子呀

小母狗就是愛吃洋槍

生B也要生洋鬼B

之後一定利用個bb 幫自己拎澳洲居留權

咁個仔又冇澳洲藉, 唔係中國出世又冇中國地區戶籍咁?

點解唔落黎香港搵我

生個仔 以家屬名義申請去澳洲 計劃成功

想搵白人種都唔撚搵澳洲啦
低質白人, 又矮

33歲仲要支那中女

除左比錢應該搵唔到良好dna 了

咁麻煩 直接搵個鬼佬啪啪啪唔得

屌下妳就可以既
留種就有幾多白鬼會呀

澳洲計劃通

咁即係到底個仔有無澳洲籍???

陳蝗

雖然蝗唔好 但唔見得白人有幾好 澳洲都大把垃圾

BB個爸爸填邊個？

生出黎發現囡囡個樣似醫生

點都比asian少

主

其實捐精捐卵係外國好普通同合法
呢個post d人保守到

個仔點樣都係白種MIX
大個左仲係可以係中國或香港狂屌女

如果大左肚先知係黑人種

生左個女

大陸冇爸爸 當私生子 以後冇公立學校讀 讀私立

再下嫁個女比其他國家 識玩

好嘢，成家移民重可以靠個仔食老綜

投資移民?